今年11月就有區議會選舉

就算政府做乜嘢
大家都要保持住個氣勢
將呢股關心社會嘅氣氛一路keep去選舉
希望更加多非建制嘅可以當選